大陸佬赤膊醃泡菜 韓網民睇到崩潰 台網紅當場反胃

支那陳年鹹香鳩屎

講就梗係唔係出口啦